陳怡：白人比中國人優秀

已經幫肥婆陳怡開左個新channel

將佢以前話大陸人/華人有幾差既言論
集合剪番出黎，配上精美封面
Share畀藍絲睇

唔該幫我推爆呢絛Video唔該！！！

最好Share埋畀身邊嘅藍絲！
Like！訂閱！開叮噹通知！
會有更多Video Upload 上呢個Channel

咪撚幫佢買免費廣告
唔想見到條八婆

don’t make bitch famous

呢條友成日推翻自己真係好好笑

佢係做pr既， 作故仔最叻

俾人輪姦咁都作得出？真係你屌埋我個份

都話佢係女版馬車
劉馬車以前成日話外國幾好

姦殺令都作得出 照下鏡啦好心

講咗幾多次，唔好再share 同講呢條八婆嘅片根本係一個attention seeker 只要冇人再share 同follow，佢自然會收皮

佢成9萬followers
唔會唔理佢佢就收皮
我又唔係share 佢原本d 影片

Don’t make stupid people famous

極度懷疑佢啲follower係買返嚟

陳怡個台真係可以討論下
本身拍大陸西 又笑大陸女人 文化
留言99%係香港人
呢期轉哂口風
d留言變到成半殘體字
我懷疑有大陸網軍搞事

subscribed
笑死

你好有心download佢d片抽矛盾位！
其實佢真係好好笑，以前鬧到大陸人渣都冇得剩，冇一個係無辜，個個都係低質素，但而家佢靠大陸人捐錢同埋阿諛奉承。
因為太多舉報utube停止營收計畫

gd idea！！

咪再貼佢啲片上嚟呀屌你

巴打，我哋大家都唔鐘意個肥婆，
正如大家都唔鐘意HKG報，港人講地。

但佢哋的確令左好多人由中立轉藍。
所以為左保持民意支持，搞佢哋係刻不容緩！！

我哋唔睇亦好多藍絲睇，佢哋睇完又會share出去。
唔好睇少一個幾萬YouTuber的影響力好嗎？

好想嘔呀

巴打好波！！
仲有大陸西系列，入面大把素材比你用

利申：曾經訂閱過條八婆

毀唔毀容都係咁撚樣衰架啦 我唔想再係連登見到佢

唔好理個智障啦好嗎

邊個出姦殺令咁陰功啲兄弟呀 CLS

可唔可以唔好再post 條八婆上來啊

你地成日討論一個癡線

有意思咩

重點係佢好醜啊

你地post J 圖好過啦

佢自己講

其實佢係邊個？點解會彈起？
睇格離post話佢做過蘋果

初見少少成效
我朋友會繼續努力

我嘗試放你啲片喺陳怡個留言版度，比人秒刪左

最後呼籲大家，一人一檢舉係長期鬥爭行動，呢位老雞肥閪陳怡，幾乎每日一片。希望大家要堅持檢舉&dislike

新片
入去即刻PAUSE (唔計VIEW)
DISLIKE + REPORT

狂升中

Dun make stupid ppl famous

舉報佢係white superemacist
youtube 捉呢啲得好緊
可以直情del channel

陳怡已del 哂我d 影片

無得搞...
YouTube有版權，而且最重要係無連登仔care。

個個都覺得“Don't make stupid people famous”
但人地依家根本就已經好撚famous，你唔搞佢就會搞你身邊既人。

唉…我日日都dislike & report架！點都好，多謝你嘅付出過嘅努力

你有dow load的話放在其他網或者pron啦

蕭若元評陳怡